清水健獲封爵

AV界天王清水健因工作奉旨要同無數女性肉搏，更曾被爆有至少103個性伴侶，噚日佢就透露獲封爵，由AV男優升格做AV男爵，成為日本首位AV男爵。

其實清水健並非因為喺AV界嘅偉績獲封爵，只係佢於2017年12月曾經去到位於英國南東部嘅西蘭公國（Principality of Sealand），用14,000日圓買（約1,000港元）下爵位，隔咗成年終於收到承認佢封爵嘅證書，清水健收到證書後都表現得好興奮。

西蘭

令我諗起劉爵士

又西蘭公國

日本版劉爵士

呢個難買啲 要去非洲既英聯邦古巴買

高登仔第一個追擊既人物

有新題材了

西蘭公雀屌爛西

奶毒西爵士

西蘭公國，一個以海上瞭望台「立國」嘅蚊型非正式國家之一

仲有新民黨個乜柒副主席

乜西蘭仲未收皮

劉爵士又唔係拍AV

之前獨立於全世界個data center 好似已經摺左, 攪到d 咸網sexy site 執笠

清水健吾召喚！

第三張，一炒出界就執唔返，一場要用幾粒新波？

幾百蚊乞都乞到啦

爵士會唔會想係西蘭公國開下sex party？

一人買一個位起香港國

Bryan VS 買家甲

清水sir

big boss

屌左咁多女都仲咁on9 俾一千蚊買幾張紙

有無得上Amazon或ebay買？

1千蚊就可以上下新聞。
知名度同話題性好緊要架

用一年時間處理， 行政效率比得上港共

全能嘅連登仔 有冇人去過

想買 有冇人知個買爵位程序

1,000港元的爵位

$1000都抵

有幾on9

1,000蚊當買手信，掛出黎朋友見到咪多樣野吹下share下

成個國家得22個人，算快

有冇人知雀屎死咗未

你想叫sir 咩野

上官網買

1000蚊
買黎玩下都好
承唔承認係一回事
但有正式文件support

仲好過后蘭

咪當買俾自己嘅手信囉
貪過癮啫

屌你老母笑撚左

讀得快會變粗口